六大宗教領袖 = 建制宗教小圈子

你幾時見過呢個組織做過乜?

夏主教幾好，有落街+撐學生

又搞分化

六大派
自命武林正道

5 老星

但教廷唔俾佢上 推返湯漢出黎

大派圍攻光明頂